《救理大》Gphone: Twitter 推呢個

【CECC主席：全世界睇住理大】

逾百抗爭者被圍困理大，美國國會及行政當局中國委員會主席Jim McGovern立即出聲，表示全世界都在觀看局勢。

他要求，北京及香港要對理大保持克制，不要令局勢升溫，更多血腥鎮壓只會令事情更壞。

快推：

push

武力完全不對等
點都要試吓對外叫救命

推

Twitter 都懶
你無資格同手足道歉

唔係人人都出到去
但上得連登一定玩到Twitter

RT and also share to fds directly

PUSH

美國眾議員Jim McGovern Twitter 出左聲叫黑警停止推攻poly，同叫中國立即降溫，大家幫手推

推推推
咩都試下做

Push

推呀救人呀

PUSH

Retweet左

天佑理大

繼續觀看

tweet

Liked and retweeted

Shared

轉到佢仆街

如果你宜家坐響屋企唔知做咩，又過唔到去救手足。
請每一個宜家即刻打呢段template比蔡英文，炸爆佢嘅fb同email，記住，呢場有可能系人道浩劫！

蔡總統：

香港自六月起，烽煙不絕。台港同氣連枝，一直為香港發聲，港人不勝銘感。

自十一月起，香港警察多次進入校園，中大二號橋之戰更是令無數港人徹夜難眠。今天（17/11），港警包圍香港理工大學，示威者退無可退，展現『不自由，無寧死』的精神。

入夜，數百示威者仍身在理工校園，被重重圍困。此情此景，如八九年的中國，六四事件正在重現。

我們已退無可退，為了避免人道災難的重現，懇請蔡總統向國際及港府施以壓力，台港並肩，共度劫難。

鈞鑒

Twitter左，不過班友都係得把口，繼續為人民幣服務，twitter既美國國會議員同中共既口交部根本無分別

Push 乜都試

Done, 今次POLY仔女過到呢關, 我齋戒一星期

繼續睇戲炸條友

Tui tui tui

Pish

快推

Done

please help

S

佢有埋另一個關於大量醫護人員被捕都需要推

push救人呀

成本最低 幫幫手大家